{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016717",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3016060",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평택 평택스테이 호텔"
    },
    "text": "ホテルは総客室数66室で、平沢駅が近い位置にございます。 韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供し、徒歩特価と先着順当日特価特典があります。 駐車はお得な客室はご利用いただけませんが、先着順の当日特価商品は駐車可能です。 待合室はRoom Onlyで提供されており、外国人は宿泊をお断りする場合がありますので、ご注意ください。 予約サイトは韓国人専用で運営されており、外国人と一緒に宿泊する場合、退室を要求することもできます。 駐車はバレットパーキングで提供され、計47台の駐車場があります。 朝食サービスは朝食付きのお客様にのみ提供され、ご利用時間は07:00 - 09:00です。 客室は毎日徹底した防疫作業が行われ、様々な付帯施設も提供されています。 宿に対するレビューは部屋のコンディションと位置が良く、スタッフの親切さに対する良好な評価とともに、一部の部屋のトイレの清潔度および衛生部分が残念だという意見があります。 全般的に価格帯と位置、清潔状態などを考慮して満足していただける宿です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "ホテルは総客室数66室です。"
        },
        {
            "question": "平沢駅はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "平沢駅が近い位置にございます。"
        },
        {
            "question": "どのような言語で案内サポートが提供されますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。"
        },
        {
            "question": "徒歩特価とは何ですか？",
            "answer": "徒歩特価は先着順で当日特価が適用される特典です。"
        },
        {
            "question": "駐車はどのように利用できますか？",
            "answer": "お得な客室では駐車はご利用いただけませんが、先着順の当日特価商品は駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "待合室はどのように提供されていますか？",
            "answer": "待合室はRoom Onlyで提供されています。"
        },
        {
            "question": "外国人は宿泊を断られることがありますか？",
            "answer": "外国人は宿泊をお断りする場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "予約サイトはどのように運営されていますか？",
            "answer": "予約サイトは韓国人専用で運営されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車はバレットパーキングで提供され、計47台の駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "朝食サービスはどのように提供されますか？",
            "answer": "朝食サービスは朝食付きのお客様にのみ提供され、ご利用時間は07:00 - 09:00です。"
        },
        {
            "question": "客室の防疫作業は毎日行われますか？",
            "answer": "はい、客室は毎日徹底した防疫作業が行われています。"
        },
        {
            "question": "宿のレビューはどのような意見がありますか？",
            "answer": "宿に対するレビューは部屋のコンディションと位置が良く、スタッフの親切さに対する良好な評価とともに、一部の部屋のトイレの清潔度および衛生部分が残念だという意見があります。"
        },
        {
            "question": "このホテルは満足できる宿ですか？",
            "answer": "はい、全般的に価格帯と位置、清潔状態などを考慮して満足していただける宿です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 330,
        "QA": 474
    }
}